一齊分享下在港鬼妹ig

拋磚引肉, 收集更多在港鬼妹打j 用

都想知佢哋平時香港去開邊度

呢件好似住港島

其他應該都係港島銅鑼灣果d

上星期出街旺角都見到鬼妹一家大細shopping